係理工book 左個羽毛球場 屋企人甩底

diu

1330-1430

CUT羽毛球場

24 hours 前cut 仲可以回番廿蚊 今日cut 乜都無

CUT廿蚊

加多幾蚊可以食m 記

約女女去打

冇女女

自己單機打

壁球試過 一個人練囉

我同你打
打完一齊喺更衣室打ok?

你既意思係合體?

利申 非gay

打交就不了 好多gaylo 係度影住

真係？
平時去會唔會有gaylo
想比poly仔扑

poly 出左名多
你無睇過段自拍？

有
啲仔好柒要洗眼